{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067897",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트마망"
    },
    "text": "手作り焼き菓子専門店では、様々な種類のお菓子を店頭で販売しています。 宅配便でも商品を購入できます。 営業時間は毎日午前11時から午後7時までです。 火曜日から土曜日までオープンしており、月曜日はお休みです。 祝日は午前11時30分から午後7時まで運営されます。 第1日曜日と第3日曜日は休みです。 店舗は潭陽洞小学校と中央公園のすぐ隣に位置しており、農協中央会近くの郵便局の向かい側にもあります。 メニューにはホテル食パンとエメンタールチーズ食パン、イカ墨食パン、ブリオッシュミニ食パンがあります。 ホテル食パンは5,000ウォン、エメンタールチーズ食パンは4,900ウォン、イカ墨食パンは4,300ウォン、ブリオッシュミニ食パンは3,000ウォンです。 アメリカーノは3500ウォンで、ケーキは注文によって価格が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "どの曜日に店舗はオープンしていますか？",
            "answer": "火曜日から土曜日までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "祝日は午前11時30分から午後7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "第1日曜日と第3日曜日は営業していますか？",
            "answer": "第1日曜日と第3日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は潭陽洞小学校と中央公園のすぐ隣に位置しており、農協中央会近くの郵便局の向かい側にもあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような食パンがありますか？",
            "answer": "メニューにはホテル食パン、エメンタールチーズ食パン、イカ墨食パン、ブリオッシュミニ食パンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホテル食パンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エメンタールチーズ食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エメンタールチーズ食パンは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカ墨食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカ墨食パンは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブリオッシュミニ食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブリオッシュミニ食パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケーキの値段は注文によって異なりますか？",
            "answer": "ケーキの値段は注文によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 407
    }
}